{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho766588192/jeju-in-hotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603762&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=63000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=318679898&selectedRatePlan=386909782&expediaPropertyId=23924631&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주인호텔"
    },
    "text": "済州人ホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市新山村キル20\\n\n済州人ホテルは空港から6.5km離れており、車で10分以内の距離には東門市場も位置しています。 ここにはフィットネスセンターがあって運動することもできますし、レストランやバーラウンジで食事や飲み物を楽しむこともできます。 便益施設としてはテラスと庭園もあります。 ホテルは全体的に68室の客室で構成されており、チェックインは15:00から深夜0時まで可能です。 チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認して旅行に備えてください。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ペットと一緒に泊まることはできず、共用エリアでは無料Wi-Fiが利用でき、客室内でも無料Wi-Fiが提供されます。 無料駐車場をご利用いただけますし、車椅子でご利用いただける駐車場もございます。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "済州人ホテルは大韓民国済州特別自治道済州市新山村キル20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に空港がありますか？",
            "answer": "このホテルは空港から6.5km離れており、車で10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "このホテルにはフィットネスセンター、レストラン、バーラウンジ、テラス、庭園があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から深夜0時まで可能です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行前に新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料Wi-Fiが利用でき、客室内でも無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場をご利用いただけます。車椅子でご利用いただける駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 442
    }
}